點解多數名人都係單親家庭長大?

多數老豆死,走佬

單親家庭磨練到意志 令到人較能克服難題 咪容易啲成功

同埋以前啲家庭破碎率高啲

阿sa,嬌,容祖兒,謝霆峰,成撚個英王娛樂都係單親

數一批人出黎就話多數藝人係單親
就算你係街問個比例咪又係一樣

10%喺樓主定義已經係多數